[1Q]提摩死咗都炸得死人

估一個成語
等秒

傷及無菇

秒

死有餘菇

菇息養奸

屌你老母

樓主死有餘菇